[21-6-2018] 股市直擊+波神信眾區

小米叫高開低集資僅480億

垃圾

一定sing

爸爸跌到得番9皮

各大孝子出黎救daddy未

跌得仲快過打針

連環比人打幾十巴
仲有9皮超水準啦，比d空間人

give some space man la

典解得刀瘋重製

係囉 俾啲空間佢 唔係點樣再打落去

佢D 信徙重唔出聲，比人踩到上心口喇

306

上簽 4檔，又數錢了

估惑用奠 睇下揹到幾多飛

陰公，雷西去到騎醒目名狗

我無記錯佢係騎唔郁隻馬

沈 集 成 說 ： 「 香 港 泥 地 高 班 賽 真 是 很 少 ， 有 見 及 此 ， 原 本 我 有 意 部 署 『 上 簽 』 遠 征 韓 國 的 沙 地 賽 ， 不 過 馬 主 偏 向 讓 愛 駒 留 港 上 陣 ， 我 尊 重 馬 主 意 見 ， 故 打 消 遠 征 海 外 的 想 法 。 『 上 簽 』 小 休 後 目 前 體 力 充 沛 ， 狀 態 出 色 ， 潘 頓 以 往 騎 慣 騎 熟 ， 有 望 取 得 好 成 績 。 」

咸成真係好鐘意去韓國

不如諗下去杜拜啦，係無雞叫姐

好累累呀

升

2382

Harder than

回番咁多比人call, 大戶

係咁升呀

BC 100% win

wa...

話左冇得輸

hehe...

平倉保平安

Bc when open talk

大波妹加小肥真係世界級....

bcisgay

me 有相....
大波o靚妹

求相

幾時先肯真跌

爸爸cut loss

如果爸爸寧死不cut 牛三都黎

唔撚係fill gap掛...

me dou feel gap

D7PCBC

👇🏿

伏特加果pair其實都幾得意丫...

今朝出site冇put 而家得個睇字

遲到好過無到⋯

黃金船最搞鬼

爸爸見0都似⋯

5m 連續三支大陰，回番啲可以嘛

再平倉保平安

有無傳...

mcqueen好可愛呀

👍🏿

🈚️

求大芋再比位個位黎

g

jul 29600-
jul 29290+

sir man run....
招唔招人入谷

strong hold 熊

人走sir咁快平七月倉？

唔好buy牛熊啦，送錢比發行商

God

想入谷

買咗十幾萬

司科德一拳一個

dim see dou hai day trade

得返5日... 你指下月？

⛷

晏就升先plz

孤影 龍馬

龍馬作為一名戰士，其二技能的距離略超預期，使其能夠在自身安全的情況下，還能控制遠處英雄。所以適當削弱二技能的距離。

技能2：一刀兩斷
※ 刀氣蔓延的距離6m降低到5m。

DLLM AR...

劫掠雷魔 馬洛斯

我們觀察到馬洛斯二技能的護盾值與其命中難度相比收益偏高，過厚的護盾讓玩家在與馬洛斯對抗時的體驗並不太好，因此本次更新我們一定程度削弱了馬洛斯的護盾厚度，同時作為補償我們增加了馬洛斯1技能的輸出。

技能1：拔刀斬
物理傷害：350/440/530/620/710/800（+1.8 物理攻擊）→ 370/480/590/700/810/920（+1.8 物理攻擊）

技能2：噬魂爪
護盾抵免傷害：680/900/1120/1340/1560/1780（+3.00 物理攻擊）→ 600/800/1000/1200/1400/1600（+2.8 物理攻擊）
單個護盾：170/225/280/335/390/445（+0.75 物理攻擊） → 150/200/250/300/350/400（+0.7 物理攻擊）

即係鼓勵人第二把出王劍

我其實未開7月SC 大獲

rb ar

SIX PLAY 一定PLAY 2382

持久力下降

yes

負評係俾賭股的 撳錯

上個月差啲夾死,不了

唉

不破__，便破_

說好的sing呢

diu la sing 就有

走勢幾好呀

FOR NG FOR HO

國 85點已食

me on9

diu...

岩岩做左勇士

辣殺共🐶QQ吸完FOR長錢就無限NERF

唉...

me too, 打埋止蝕了

其實今朝都有Call... 一回即走食少幾十點
之後轉p 食85

我g 左

今日好順

食埋呢30點

uffl

ho dor high hand ununleg earn no need do

人走蛇我拜你先真
跟你學野

help high hand hamland to learn thing

爺西isgispt
真係無錯

do chi sin lo 1 time

落地獄啦!

當人走都做csl...

mo la... jun 440+ 460-

not as expected

Real high hand

唔是諗住直插呀嘛

at least ng hai big sing

爸爸擺明cut 左

仲諗住有兩三百貨仔扮下野

今朝做過298XX...

volume seems big

插到咁深 而家擺明就引爸爸嗰類人cut

1仔呀.......

新降臨好撚麻煩

開左上面好爽

420-
310+

MEI OPEN 7月

same.........

見到939咁撚樣除左自含都唔知俾咩反應好.......唉屌.......

真心佩服人走蛇你嘅膽量......我有信心都冇膽訓身......

唉....會長啱唔啱......愈睇愈正呀......醫生8月先有得J.....

兩支陰燭構成既通道包住支陽燭
好咸濕既圖型

又想做勇士

尋日連龜頭都縮埋

有喇掛

講真隻700呢期都真係幾撚硬淨下....隊得雞碎咁多....

廟個個平完繼續隊，係咪有人mon ....

molamola

Y ALWAYS ME

335+1試下先20點止蝕

完全冇位沽，有種跌到291 笨

食少80點....唔睇算
做自己野

me ming

Me 實股...

要對侵侵有信心

讓領導先走

咪當對沖囉
衍生工具贏返咁多

等埋下星期你6月就ffl

練NG練拉G HO

淨收息+對沖都ffl

咁即係未擺脫到大多數人諗法

375set

305+ 400-

想棄BC船
求信念

日日刷....

LEE DOU D CHING HO GING

eating 2nd hand lo mac

快啦 我係你下手呀

去中環調戲黑絲OL

廟區風氣好左

人走中興

唉，行左個大圈，聽晚都係要同Elg dinner...

咁跌法有邊隻唔樣衰

大鑊，做左sp...

唔係咁易㗎

我堆收息股
好似冇升跌咁

Oh yeah! Oh yeah! Oh yeah!

一進一跳!

表面風光，原來輸晒，on9 me

ME 770沽841打左

拉G HO GING WANT PLAY

u
衝去送頭

笠拉世界級

今朝果下？

送LLM🖕🏻

技二之後接一套好難

BC世界級辣殺

ME USE LILION接晒一套6個技都DUCK WOR

MAGGIE AR.........

29199+1
50點eat/cut

ho inch....

why not 大長今

我只開大長沽
冇位點做

不問價沽

今日開左幾十張 55@0.1

不問價會夾死

big wu

我開晒倉得十幾萬
大咩户

又刷

你收皮啦
你一張多過我一個月

夾埋得三百張
你都佔左2,3成

LEE DOU D 清 ALL FFL

學baba唔認輸
155溝1
980先cut

135先岩

cls...

大長渣啦,最多咪284

咁好力水

eat 15點先

yau earn

紅盒學左我地，幾夠水照食

我5點都食架

未見過紅盒輸

新爸爸

一輸就大大單

sp左290如何不失霸氣

都未入價
都唔知驚乜

驚入價囉...梳

佳知武仕 今場咁都贏唔到真係唔知仲可以點買......

135再溝

Ｐ穩啦

呢個馬房下年先睇

明月千里大跌磅

唔係啦 同組太撚水.....老閪都唔買馬索爾.......

put bao kong lui 個CH......

Q 膽最多
W不了

最多咪roll

roger！

roll 下月1開2 唔得再下月 2開4 下下月4開8 無限溝
本多終勝

1roll1都仲得
我唔信今個月sp290貴過下月sp290

strong follow BC find eat

Ffl

平晒
total贏20算

俾返禾

最多輸成百點你又唔堤

從來重要既都係結果架啦。。。

有件廢物咪一樣試過10萬賺140萬！

落到260
都short左290

紅盒教落坐唔起一千點買乜期

PANDA GING JOR HO DOR WANT PLAY

你講少左個零...

坐一萬點既應該係另一個.......

我仲堅守緊 非期指 0COST

diu sor..紅盒係教10張1千

我呢
可以話係反爸第一人

屌你
咪屈我
我自己最多一張都係預4000典

無本生利

禾床底都有d既咁...但...
唉ng sick talk

12.5 唔買細等幾時 [唔好太認真踼plx]

あこがれ抱きしめて 次へ進むんだ
僕たちだけの新世界が
We say “YOSORO！！”

me 299果日開左即月無開下月
want die

呢度D人見到未
唔預坐4千典就咪炒期啦

重屈

一張四千每張計呀。。

box box ho ging

me 第1隻課莫拉，舞唔掂，第2隻課熊貓都搞唔掂 唔係好識捉入場timing

PANDA DIM 出JOIN

其實法國高輸出蒸發型刺客SIN ARM ME PLAY

又升返哂

gap dou pok guy
bc refund plz

aastock做乜9.......俾圖唔show價......個介面柒少陣啦好嗎......

其實澳洲妹同荷蘭妹都好正

我岩岩上完以為我去錯網
用返手機版算

Me want july go M1 bbm...

用etnet ok

冇底
G9G呢鋪
聽日要執執D倉

On9

得32GB.... 仲少過我部iPad...
睇下你會唔會design/cut 片/網頁/App
淨文書其實買部iPad + 無線keyboard都得
睇下你會唔會design/cut 片/網頁/App
平時要搞呢d野，就要買部5-6000 坐底或以上

6月個d我估頂到掛

動物post d csl ho lun chi sin...

[求救] 隻牛憑空消失左

出面有啲人不停叫人玩動物🤦‍♂️

期指入場費高嘛
但佢地玩開都一兩張細期本咁買

你上淘寶搵la
Search 藍牙keyboard，我個時買40幾人仔就有，我買埋個套，可以企起身當手提用

而家新款連埋套，仲方便

指數期權唔高，但要小心uncle

BC條POK GUY成班壓高地打團佢自己單拖走落去食魔龍JOE MUD 9🖕🏻

佢係獨JJ

牛熊有樣好係可以係銀行買
指唔得

佢地玩牛熊應該無較止蝕....
呢到起馬大家都有提番要較止蝕盤，無死得咁慘

痛下就會學得識

學到野
真係要搵日去幫襯你先得

如有人未收到通知請同我聯絡

收唔到

Molamola

龍馬一直以來都是我最愛使用的角色(唯一打上千場的角色)
更新後實測二技能,實在有感的變短好多喔!(相信有常玩龍馬的玩家,一定明顯有感~)
龍馬已經不是強勢角色了,體質又差,連二技能都變爛
看來這隻角色幾乎不能再玩下去了
唉...

再多都收唔到喇

又遇到垃圾屁孩都瘋，見逆風無人投就直接送頭

打靶就係止蝕

如果好彩有錢剩果種莫名奇妙
又會繼續。。。

真係搞得成

會唔會好多囡